【一手！急！】有手足疑似被咬sms求救

呢三張係呢個電話number send俾我嘅messages

呢個係佢send俾我嘅location
顯示係狗屋附近

仲有幾段零碎錄音
但都係雜音
聽唔清楚佢講咩

send完message之後就聯絡唔到佢
唔知係prank 定鬼 定真手足被咬
如果係後者好大件事
請求各位幫手
Push！

push

Push

救人！！！

推

Help

有無人想行街

我嘗試up段錄音上嚟
大家等我一陣

如果入左狗屋 邊可能用到電話
重點係可以點幫 除左推

!!!

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

唔好自己一個人去

。

啲相應該唔係狗屋嚟喎

應該係畀狗拍門之後即刻影相send畀你 而家喺狗屋?

你本身識唔識佢本人？

似呢個

唔識
陌生電話嚟

推呀幫手

試下落街電話亭打俾佢？

搵大嶼山區議員？

係 似屋企

搵議員區議員星火，最少都一班人去都唔好自己去

冷靜，
點解佢會用 我需要幫助 而唔打短d既句子？
既然佢有咁既時間打一句相對較長既句子，
點解唔直接影相影自己正面？
如果呢一段message 係經短訊形式送出，
樓主po左出黎，會唔會已經曝露左自己係連登既身份？

應該iOS shortcut 黎

擺明Auto/之前Set定

會唔會係parachute

類似呢啲

點解佢會單獨send比素未謀面既樓主？

An 機幾年前已經有得 set，緊急情況下前後 cam 影相，錄幾秒音，再 send 埋 location

正路 set 熟人做緊急聯絡人，佢可能 set 錯你 number

搵律師救人

Tui

點解個po 9秒9沉左

help

搵個非p牌重po啦

搵律師

人呢

依加點

推，救人

圖二個反光似狗啲頭盔

幫手推

搵議員

狗屋有衣櫃架咩
btw 有冇印象有人講過喺示威現場俾扒手扒撚咗個電話？

呢單似係A偷咗B電話
B電話有set呢啲schedule message
A唔知 所以B部電話自動影咗相

但點知send俾樓主我都唔知

似wor,又要咁岩係狗局

冇人推？

冇人推？？？

Push!!!

可能機主用太空卡 但本身識樓主 所以先set sd去樓主電話
樓主睇下有無熟人唔見電話 或者相條友有無似邊個熟人

agree
呢啲shortcut 唔會打錯no. 掛

問下有冇fd 消失咗先啦

依家點樣

點阿依家

樓主會唔會有危險

p牌弱推

樓主呢

pish

依家點 搵左區議員 律師未

PUSH

幫佢搵律師先

其實係...
比我會打help/救命..

係wor

我同我fd都收過，收過幾次，同一個number send比我地，內容相同。無處理。

push

（重開）文宣 x 包裝

可能係iphone shortcut

應該類似parachute嘅野? 禁實3秒就send你嘅位置同求救message比你set好Number嘅人
開cam同錄聲佢應該第一次用個app先影到咁

有得喺shortcut set好再send

會唔會係一早set定指令
影到果個係手足定狗

Android機功能黎
可以預早set定send比邊個
可能set錯又錯手噤到三下 搞到send左sos
之前同frd test過呢個function
句野係default嘅
利申：S10+

831

721

點set？

搵星火 律師？

救人呀！

推！！

有錄音未？

係...無諗到

有冇消息?

一睇就知係iphone 嘅shortcut 啦。
之前已經有人教過點set，set 完之後唔洗掂部電話，就咁用siri講個暗號就可以execute。

sos訊息係可以set定…

樓主有冇消息？

死左未？

你古代人
唔識用shortcut?

呢個Po沉得好快 推

on9

samsung電話撳三下就會發sos

佢個location係狗屋有啲奇怪

樓主失蹤了

樓主人呢？？

parachute 唔係咁

係正路係你朋友 太空卡

樓主呢?

幫推

樓主人平安？

樓主上水報平安

好恐怖

any update?

有一點唔明
如果係即時影相嘅話 點解影出黎係屋企環境咁？但location係狗屋嘅？
求解答

唔一定，之前大j出過條片，講點用iPhone個 shortcut, 可以講個keyword 然後iPhone send 啲資料出去。

搵區議員先

Yes

我諗起 保持通話 嘅劇情

希望如果係真 可以救到人
當然最好唔係真。。

有d似之前話免費比香港用戶下載嘅求救app

Push this too

救人!

有狗上門？

推推

結果點樣

樓主

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

電視機個座黎

依家點？

b

樓主Pin 呢個

屌

應該係android 求救快捷鍵
正常要一早set好入定電話no.先
一㩒三吓lock機制就會自動send
如果樓主唔識佢 點解會入咗樓主電話

但係要一早入定電話號碼
點解會send比樓主?

樓主！？

Pushhhh

似係唔小心㩒錯多啲...有冇打過去先

要set嗰個人入contact
再set個contact做緊急聯絡人
正常唔識嘅話唔會有電話入contact
又咁啱錯手噤左樓主做緊急聯絡人
再錯手send SOS
所以我都唔係好明

tui

一開始睇係似 但望真d 我認為係電腦mon個底黎

樓豬呢

我都收到個訊息
有冇人幫手破解下係邊度

救手足啊屌推

衣加呢

What is happen

推
求炒車

搵星火、記者、律師！

會唔會係smart watch 啲SOS mode嚟

而家點？

唔會 佢send左前後cam各一張圖
個格式同Samsung SOS function一樣
一係就好似我上面咁講
set錯人 又噤錯 搞到send左比樓主

一係可能有機會部電話之前係樓主朋友嘅
個朋友set左樓主做緊急聯絡人
但係部電話賣左/比人偷左 去左依家呢個人手上
個SOS function仲係set左樓主 而sms入面嗰個人唔知
插左自己sim卡 又唔小心噤左個function
搞到send sms比樓主

係個location解釋唔到
(以上都係猜測)

Pish

ios撚求shortcut

自己Google啦

23691844
96961844
景鴻移民

1月16
約左 7-9 點上去做consultation

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

推，同問

之前大J youtube開過條教學片有教點整

錄音放上嚟先

屌你老味樓主死撚咗？

睇時間ok？

oushhhh

即係17:35 send location同影相個刻係屋企
之後可以一直追蹤事主個location去到狗屋?

即係send左求救訊息之後, 個GPS位置變左都check到?
定只係會send當刻既位置, 定可以追蹤到?

推
樓主點左邊

謝

location係SOS sms send嗰下嘅位置 唔會跟住update
其實有可能係隔離附近啲屋苑 因為GPS係室內其實唔太準嘅 特別係啱啱開嗰下
如果電話平時無開GPS
send sos 會即時開gps
所以可能唔準

iphone 有得shortcut set 定...

成個po都唔知做乜 拉

pish ar

機主應該係用samsung
samsung仲有招大技係用samsung account 定位番手機現在位置
所以如果你有佢Samsung account or佢家人資料，就可以揾手機現在位置
雖然你好大可能冇，但touch wood 你遲下有
你可以用呢招

雖然話gps有機會唔準
但又會咁啱係狗屋 加埋個sos sms
搞到更加可疑

然後又回到我個條問題
希望炒車

點樣可以幫到佢

Pushhh

認真，樓主有冇事
如果佢喺狗屋，部機會喺狗手上，會暴露樓主contact

救你老母閪咩
得個噏字

樓主去左邊

樓主呢？

樓主自己都消失埋

any update？

Push!!

推！

似真
我電話都有呢個功能

屌⋯⋯。 推呀

樓主係邊

iOS 功能

大J講過

Android機想用都無

而家點

樓主平安？

在一起喝止盡情報名報警

樓主？？

up

錄音呢

樓主????

721

831

101

樓主！！？

有錄音未呀？

樓主呢？上吓水啦

咩事

推
樓主係邊

屌樓主急就咪撚玩失蹤啦

推撚到樓主出嚟報平安

咩事???

樓主？？？！！冇事報一報平安

上水呀😭😭😭

巴打 去咗邊

樓主你去左邊
上下水好wor
我地好擔心你

樓主呢？？

樓主？

救人

樓主上黎報平安

Sor自膠

樓主已失蹤24小時

之前都有一單係咁

.

要推

依架情況點樣？

拉

樓主喺邊

樓主報個平安唔該

樓主快啲出嚟啦

乜都好樓主應該上返水先

推一推 樓主喺邊

Parachute 黎

Parachute 係外國電話send一條直播既link比你個fd
所以似係樓上講太空卡加shortcut

屌呀？樓主呢

樓主快啲出現呀

樓煮？

samsung機
send完自己部機都會有SMS record
如果send個個人比狗咬班狗一定會睇佢部電話
會trace到樓主
樓主自己都要小心

咁撚恐怖

樓主有冇事

推...樓主係邊

樓主喺邊啦...

Pushhhhhhh

Pushhhhhh

可以搵 東涌北 區議員 王進洋幫手問下

原機主嘅主人應該真係識樓主
先會set樓主做緊急聯絡人
跟著可能唔見咗電話,之後有好心人交咗去狗屋
部機去咗狗屋俾狗仔破解
順便捉走埋樓主
錄音都未放上嚟俾大家聽就失蹤了

76號係龍潭虎穴

推。。

樓主人？

721 831 101 11111

五毛風向撚，block

不如樓主搵議員幫手 之後再叫連仔del po

uuh

屌那星人都唔見埋，依個post要置頂喎

？？？

Mayday mayday mayday

Pushp

仲幫唔幫到推

樓豬

樓主人呢？

推.…

完全冇聲氣..

點呀宜家

Pushhhhh

喺街都救唔到, 入咗去仲諗住救

？

大嶼山？

upupup

樓主出黎講下野好喎唔好有事

樓主出句聲please

Diuuu pishhh 熱門8成都係on9 post

Pishhh

Pishhhhhh

樓主呢...

有無聲氣？

真係仆街了兩日冇上水

兩日無哂聲氣？

有無update???

Push!

樓主係邊呀

樓主呢？！

樓主已消失超過48 小時

推 樓豬出句聲

又扮神探